## Confirmation d'inscription CBJ 2023

### Détails du participant

   - {{ first_name }} {{ last_name }}
   - Année de naissance : {{ birthyear }}
   - Matricule : {{ idbel }}
   - Numéro de club : {{ idclub }}
   - Nationalité FIDE : {{ nationalityfide }}
   - Peut devenir champion de Belgique : {{ ['Oui', 'Non', 'à confirmer'][natstatus] }}
   - Sexe : {{ gender }}
   - Catégorie : {{ category }}


Cordialement.

_L'équipe Bycco_